點解紐卡素個9號可以咁撚廢

你唔識波。

勁喎

樓主勁唔識波

次次係禁區任佢射都會撻q

就咁睇傻西路勁過佢